要求連囝幫手DEL POST留名區，大家遵守秩序 ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

連囝救救我

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月1日佔領立法會「佢地唔走，我地都唔走！」

要求

一定不要del我的post

共存亡

拉